【我要打邊爐】人在美國淘咗張枱，畀咗7000仔人運費，畀佢撞裂咗

世界係需要呢喲人

仲要睇浙江衛視

抵啦淘寶

應該一個西人朋友都冇 日撚日群埋啲支那人先會睇呢啲支那電視

亲，不影響使用唷

發泡膠咁

其實會唔會仲貴過喺佢屋企附近買？

打邊爐：

食物：10%
爐具：10%
傢俬：80%

ON9真係無藥醫

佢要中間有個窿放個電磁爐

咩淘寶淘到人都弱智埋

咁似發泡膠板

訂製咪得

唔得，冇支那味

木蝨

個電磁爐放喺枱面又唔得嘅 自己搵黎搞

睇支那台就知佢有品味兒

呢啲雲石枱真係好撚老土

裂到咁都仲夠膽用

張檯好靚

肯定啦
利申 自己張垃圾枱都係早幾年淘寶 貪佢有得自己design 結果張枱300運費400 香港果時咁搞起碼要2-3000 一樣係淘寶貨色

仲要係假石

唔識英文訂唔到

香港冇廠整就話姐

外國本地廠整 仲有真人比你問同跟進

你淘完又要等又要運
仲要出事冇人理
隻支那狗張枱爛咗都冇仇報

美國啲凳好貴 啲凳仲用得好似ok
張枱訂過啲石面咪得囉

成個生活環境都同支那人一樣就好心住返支那啦

所以佢堅on9 香港伏極都只係輸幾舊 7000夠專人訂造

蠢撚到閪咁，返大灣區住啦

咁少人，張枱咁大張，食野好唔方便，企晒起身夾野

淘寶已經戇鳩…仲要比7k運費

7000蚊搵人造都得啦

真石咁運法一定成塊碎哂

我唔知有冇睇錯眼
凳同檯佢total 買左4000幾
不過運費就$7000 人仔？

發泡膠黎咋喎 去walmart買過張咪得

我get到嘅意思係，7000人仔運費只係8張凳，枱嘅運費冇講

個電視台先係重點

美國local 買應該都平靚正啦屌

Jaga

搵埋人幫手鑽個窿都冇咁貴

赴美是生活

廢老特別鐘意大既轉枱

懶係闊佬同豪氣咁招呼人

利申 屋企有張 完全多撚餘

2千枱 7千運
一皮野你搵條友hand made都應該有找

愛國愛到海淘

結果咪又係住外國

大灣區住吖嘛

今次智商稅好貴

自己鋸個窿咪得

佢張枱加運費已要成1400美金
再追加運費400幾，再加佢要修理，至少二千幾美金埋單
真係 local訂造都唔洗咁貴

佢補475usd 仲有吊扇未寄

on9到冇人有
仲買吊扇
又嘈又唔安全 又易積塵 又難洗

啱啱睇返佢之前啲post
枱櫈加埋4700人仔

咁撚中意中式點解唔返去呢，海底撈食死佢囉

智商稅
唔怪知得速遞咁好搵
咁多弱智

$7000人仔運費點解你唔去屋企附近買

on9

弱智到咁淘寶，預左啦

等睇打打下爆檯到時粒雞子實熟曬

淘寶真係咁吸引？
咁多弱智去幫襯

不如上大灣區住啦

成個美國一塊雲石都冇咩
On9

想睇留言

咁撚大張檯

中間個爐得咁細

把鳩

group名冇改錯 真係開心share

真嘅雲石枱仲要咁大張真係好貴
但連櫈都淘寶真係on9

淘寶野冇好野

揾黎搞得過係中國運張凳去美國
呢d人思維好難明的

好ON9

我真係好撚鍾意淘寶

仲要買完用落覺得太大
要起身夾好攰
真係弱撚智

Amaz買唔到咩

叢林冇枱賣咩

認真，移民外國，大家會唔會睇返香港電視台？

支那賤種去到美國都要用淘寶, 睇支那電視台呢啲死臭西真係唔死都無撚用on99

用腦都知咁大咁重運費都唔平啦
用咁多錢
美國本土會冇D類似咩

食又食返中菜
睇又睇返支那嘢
連屋企傢俬裝潢都係支那style
佢移民美國究竟係做乜鳩

去到美國D 裝修都同支那差唔多
睇支那台用支那檯
狗改不了食屎

都唔撚識講英文，點撚樣落街買嘢呀？

仲未計安裝幾錢

有一啲嘢真係香港搵唔到/貴50%，例如燈
即使都係大牌子，香港可以計埋運費都費一倍，而Amazon/台灣online搵到但唔啱Voltage
唔係為用淘寶辯護，不過呢個case就真係on99，同埋好多on9乜撚嘢都淘寶

無爆炸算你大命啦

7k運費

香港有咩台要去到外國都睇
最多咪睇下viu
去到外國就融入人地既文化啦

比錢買垃圾

可唔可以叫on9開心share

唔識英文

高端大氣
支那中文睇到想嘔

呢D豬閪點解可以移民

全天然的，舊石開出黎就係咁

淘邊有包裝架

睇死都係廢老自己裝

西人又好好咩

買塊膠板痴啲光面雲石貼紙 效果應該差唔多

咁遠水路運啲甲醛去吸

你係客服？

黑社會？連D口靚仔都帶咁粗嘅鏈？

親，我是舊石

你7千等如人地7蚊咋on9.......

可不回你老家？

你識得鋸雲石你已經可以開鋪

唔講唔知原來係美國

小粉紅 弱能智

咁大張圓形雲石未必夠

我都心諗乜講得咁易咩

馬田呢張長方形都要五千幾
圓形難鋸好多
同埋佢係加埋轉盤兩塊

ON9連登仔講野唔經腦

發泡膠扮雲石？？

梗係唔得
美國啲傢俬貴到飛起
而家睇緊買梳化 搵張一萬樓下都無

真心on9 冇得救

支持紅色經濟圈

以前男朋友屋企人係廣東人
好早期去咗美國
生活咗20幾30年都唔識講英文 日日睇大陸電視
日日吹奏大陸 話好想「翻」大陸住

睇支那電視既支那賤種黎

希望白人黑人快d排華
班垃圾個個間諜

屋企附近有得買先算

但佢打啲字好香港，冇乜廢老味

其實係咪借刀定樓主真係咁撚笨實

是撚旦啦咁有錢咪買過張

質量不錯 孩子很喜歡

美國收埋咁多弱智移民難怪文明倒退

正常過傻閪Ching Chong去到美國仲大老遠走返去第三世界訂枱

弱智

枱櫈costco 買唔平咩？
梳化同香港比大張咁多
梗係貴啦

美國人唔用枱

弱智唔係扮

美國咁多大型傢俬鋪平靚正
成日睇ig d人佈置都好羨慕

似係輕度弱智

唔係話西人好好 但去到人哋地方唔融入人哋社會係做乜 起碼都要睇吓美國電視先同到人傾計架

去到美國都要淘寶
幾叻仔

costco睇中張都要$900
加埋税都港紙八千
唔係大梳化呀 普通三座位
不過無貨 想買都買唔到

你望真啲一啲都唔平
我真係有諗過喺香港買完運過去

抵啦

唔好點解去？唔返支那？

Ikea

靚

血滴子

贏粒糖輸間廠

係咪得我一個人覺得呢張枱好老套好俗氣好似落街食飯啲餐廳懶係有格調就會有幾張呢啲枱扮晒嘢
利申: 平時食飯用緊ikea木枱, 再唔係就摺得膠枱

其實運費一的都唔平
重要等成個月

ikea 真係最平

美國的傢俬鋪 係又柒又貴

唔好話運去美國吖，就算運嚟香港都驚佢爛啦

屌 ikea睇中嗰張$1300+tax

個政府唔係中共咪得囉

真係弱撚智

當人人都想買來佬貨嘅時候.....

你打咗科興未

見到都覺得攰

好搞笑 俾成萬蚊買咗張爛枱 仲要笑住硬食

on9 石膏臺要7000

高端大氣層

食食下解體就好笑

茶樓枱 搵人造個金屬架 裁塊圓板係咪仲平

買DIY電子零件個D淘寶真係無得輸
例如你部冷氣壞電子板自己識換,可以去淘塊番黎先幾十至一百蚊
唔洗比香港代理修收你幾千

點解唔返上大灣區住

好過支那蛆咁囉

呢啲垃圾返工返學係點過

果然好中国人

打邊爐最緊要係D咩野？
係張檯呀

佢好似del咗個post

其實用雲石枱打邊爐會好味啲咩？好味過7000運費咁堅？

同啲香港留學生一鳩樣

係美國買中國枱。

個柒頭點解唔淘埋邊爐牛肉同蝦

你理撚得人地啫
大把人中意用雲石檯啦

大家尊重下打邊爐，講返個窿好唔好

淘寶開心share 睇得出佢好開心

淘寶就係貪平，
7000幾運費真係你淘埋我嗰份

買石自己整檯多唔多？

好撚多人喺外國睇tvb㗎

每次碌嘢都要企起身先碌到

仲要爛撚咗

佢地去到美國都30歲 無翻過學
喺Chinatown住再搬出黎
翻工做啲車衫工人啊 中菜廚嗰啲
身邊啲朋友都勁垃圾 又係英文唔識多隻 日日話中國好撚掂
咁都有美國passport屌

反而男朋友唔識中文 又勁唔鍾意佢屋企人

高端大气呀嗱

弱智先買咁大張枱打邊爐

萬幾蚊係美國買唔到一張台同8 張凳？

咁點解唔返去？

最慘係外國既後生睇tvb
自己屋企可以揸主意唔睇
但係去到外國個同屋一定係睇tvb
結果睇到tvb既機會多過香港

低賤西去到美國都要睇簡體電視